點解女既唔會中意性格溫柔既男但又話中意暖男?

Your face

只可以做密友唔會拍到拖既face

女人講乜都得㗎
唔暖又話唔理佢
暖又話你唔係佢老豆
吹9脹

同感

因為你地好cheap, too easy to get

暖乜鬼野男姐，因為你地唔識溝女淨係識一味對我地好咋

你地對我地做個既貼心野我一個星期乜都唔記得哂，識溝女既靚仔/有錢仔同我say個hi我都會一世難忘，講左咩自己參透下

其實都講得啱 我鐘意嘅女永遠唔鐘意我 但當我唔鐘意佢佢又鐘意返我 所以一百歲都唔好俾飽飯女人食係真

Sor 囉

我都係岩岩先醒，唔想講話女人係雞係公廁咁極端，但有種女人的確係cheap係膚淺

做仆街先有女

做唔到player係因為你係loser

你岩

暖男係靚仔+好似好強硬咁對你好
溫柔係兵黎架咋

我係兵仲要係僱傭兵，係女就收得我個隻

靚仔=暖男
樣衰=狗公 兵 工具人

我係兵我係工具人

溫柔同懦弱一線之差

咁我應該係懦弱

唔緊要啦樓主
起碼你有利用價值

我唔要呀

溫柔加靚仔先受歡受
溫柔加普通樣，d女唔會有印象

唯有充滿利用你既優點
生活返工返學比機會女仔了解你優點

唯有充滿利用你既優點
生活返工返學比機會女仔了解你優點
依家已經係都禁

夠話唔睇錢但要上進啦